大家切勿中計 港父笠水單野係想spin走香港警察係平安夜放tg

條三毛諗住用自己柒左呢單野轉移視線
之前係咁上cc台就係為呢單野鋪排

拉

羅蛇唔訓

sleep is for the weak